突然醒起一個可以推廣黃色經濟圈既利器

就是高學歷廢青巴打所整既：

全民抗共：紅色背景偵測器

高學歷廢青巴打是2018年6月3日已經整左呢個紅色背景偵測器，我一向都有用，幫我排除左唔少支那同奶共公司。不過唔知點解而家Chrome裝條link會404左，希望高學歷廢青巴打可以搞返，另外希望大家可以一齊幫手完善返個染紅列表。

好

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

由細到大都是毒撚無人理，估唔到開post都是咁，唯有開多個新post

你使唔使一次過開3個post

支持

Sor，巴打，想睇下唔同標題有乜分別，不過睇黎都一樣

不過都岩，而家平板時代，pc果d都開始淘汰，有其他巴打整既whatgaps、和你eat、和你pay、掃黃SoYellow 已經夠